肥西著短裙係咩心態

就算肥西裸體出街都唔會有人望
唔好浪費地球資源

係條街見到啲肥西個妝仲厚過佢啲脂肪 到底知唔知醜？？？

平時熱你話著裙都算數
前幾日凍到仆街 都見到肥婆著短裙
點解隻腳粗撚到咁都敢露出黎

象腿著熱褲

肥西屎忽大著短裙上樓梯重要掩驚走光

因為着長褲會顯得隻腳仲粗

對唔住

Meat on Sale

有啲肥西仲要學人著長靴 屌 對靴逼撚到要爆咁

視覺污染

脂肪多怕熱囉

[img][/img]

咪撚貼圖啊屌你老母